無忘721 - 聽日727點都要出元朗

聽日727係警方發出反對通知書下 好似打亂左我地既陣腳
對於集合時間生地點路線既資訊混亂 或者擔心因爲出席聽日元朗活動會違法, 而心大心細緊去唔去既你麻煩你睇埋落去

雖然有重重既難關同問題好似未解決
但大家千其唔好忘記721當晚班鄉黑點樣打無辜既元朗居民同記者
黑警無理會市民既求助, 縱容黑社會打人,坐視不理 更什至包庇一班持械既暴徒 無錯佢地先係真正既暴徙
社會被黑色恐怖籠罩 人心惶惶
呢d野全部都係721當晚帶比我地 傷害左好多人既身體同心靈
你甘心生活係一個咁既香港?

記住! 人多從來都係我地既優勢 無論你係和理非定勇武 多一個人行出黎 就多一分勢力 班鄉黑見人數多一定唔會敢亂黎 你既出現就係保護緊大眾既安全

Never Forget

利申: 我12點就會出現 希望到時見到大家

推

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

推 聽日要見到最少50萬人去元朗